交收收到人哋跌既電話

如題，對方同我講部電話執番黎，希望搵到果位巴/絲打，

果位巴/絲打請留低聯絡電話☎️

收部機返嚟有咩用

樓主好開心以為自己執到平貨
點知開唔到機

比番人喇

笑9樓主正仆街

同物主一齊報警拉個賣家

樓主下次唔好偷人野了
有咩同個官講

報咗警，留返同個官講

律師︰接贓最高囚14年

召喚報驚撚

交收唔check機?

樓豬好可疑

收機點解可以唔叫人full reset左先，

Btw 唔想奶野拎去狗屋把啦，或者報狗話有人賣賊貨俾你

如果你係特登比錢買部執返黎既電話一心想比返物主既，我真心欣賞你

偷人手機死全家

相當有可疑

樓主可以公開偷人地手機果條友個contact 依d垃圾唔死都無用

唔理佢係偷定係執，佢做左賣比你呢一個動作佢已經犯左法

仲要咁on9話比你聽，但仲on9嘅係你仲同佢買...

謝巴打，已報

我比＄買架

而家咪想比番佢，但搵唔到人

我想架

唔知呢🥴